HUNTER X HUNTER 重開都冇乜人討論?

幾時？

已經重開左

跟住下星期又停

新一話已經出左

有咩好討論

啲人都唔記得哂前面講乜
點討論

年經 劇情都唔記得晒
咁撚辛苦追咁多字 之後停一季 點撚樣記得

真係出左,講左少少旅團

暫時新一話都冇咩值得討論既訊息咪冇人講